RELIFE動畫4話完結篇話2018月3月出

用4集一野飛去青葉祭再完埋

Ova 形式
可能一集四十幾五十分鐘